屌奶星facebook係咁政治審查

有啲芝麻賤畜留言：曱甴
我post張 甴總個樣印住：你在說我嗎？
facebook話我違反守則, 之後有啲留言 提及 港共, 黨軍警 黑警, 又話我違反垃圾信息

唔係比人report, 一post 下一秒facebook政治審查就攔截左

屌老母 宜家講咩都話垃圾信息審查截

fb 奶共仲要玩

一po就censor?

fb,whatsapp,ig 全部都係facebook
蘋果 立場 有線 nows 各大大小小平台都係哩個媒介 唔用fb用咩

不嬲奶共
啲藍絲喺悼念周梓樂 、陳彥霖嘅post
嘲笑受害者
講咩兩隻曱甴抵死
facebook report幾次都話冇問題

係 ，一post就出彈通知 話違反 del我個留言

有撚計咩 開咗咁多年twitter都冇乜身邊人用

up

開個Twitter幫下手啦好嘛…

google同facebook中文審查團隊 根本就係大陸人

你真係信係公正無私?

THAT"S WHY 我 OVER 3 年都沒再用 FB

咁撚出面